馬克龍：中國處理新型肺炎疫情 發生不為外界所知的事

法國總統馬克龍認為，中國在處理新型肺炎疫情的透明度不足。

馬克龍接受英國金融時報訪問時表示，中國在處理今次疫情的時候，顯然發生一些不為外界所知的事，被問到中國如何處理疫情，馬克龍表示，不會天真地認為中國處理得很好。

法國至今有1萬7千多人死於新型肺炎，全國確診個案達到14多萬宗。

不為外界所知=elon musk有渠道知

大家競猜下係唔係坑殺病人

同一日

藍韜文：中國需回應新型冠狀病毒如何發生

英國外交大臣藍韜文表示，對於新型冠狀病毒是如何發生，中國不得不回答有關的難題。

藍韜文表示，絕對需要以科學為本，進行非常深入的事後回顧，包括病毒的爆發。他又說，今次的流行病顯現國際合作的價值，英國在安排公民返國和採購方面亦與中國進行了良好的合作。

藍韜文被問到未來會否對中國進行「清算」，他表示，在這次危機之後，毫無疑問雙方的經貿來往不能像以往一樣，必須問一些棘手的問題，即病毒是如何發生的，以及如何更早地阻止病毒爆發。

掩蓋二十年的內情
至今仍未揭露

不會天真地認為中國處理得很好

瘟疫一定係燒，免後顧之憂

咪又係唔敢講出嚟
成班西方國家根本一樣咁醜惡